有冇試過同事痾緊屎跟住大大力敲鳩佢門問佢係咪有事

有 我敲老細門

我試過疴緊屎隻蚋狗入黎食屎

去左深圳人民醫院睇精神科未